請問中央同政府係咪唔反對罷工？

我只係聽過中央同港府反對暴力衝擊，好似無聽過佢地反對罷工，如果我無理解錯的話

冷處理